人民日報--中國國力空前強盛，挑釁中國只會自取滅亡

衲Dee

分唔到係咪真

我都係 依家睇到人民日報要睇下邊個出post先

得啦！最勁最叻係中國！

應係真，水浸江西及安徽2個月，已開始改為水城市，2個超大之威尼斯省

點呀，上星期強強先話中國係發展中國家

媽，好亂呀

但真係好多人會信架

就究竟係老納愈黎愈似人民日報
定係人民日報愈黎愈似老納

水力就 強盛！

習近平化身老衲於網絡平台發帖

慣例調轉黎睇
姐係中共空前虛弱

最後一步棋

支那一早要同世界宣戰啦

中國成為最大贏家

咁多低B仔當真新聞回覆